連登有無健身巴打係vegan??

我本身係vegetarian, 最近想轉vegan, 但平時做開gym, 好多時都係蛋同奶入面攝取足夠既protein, 有無人可以教我點入手?

食肉

google highest protein in vegetable

之前蘋果有報導一個素食健身男 唔知你有冇睇過